Les langages de l'art, Nelson Goodman, 2005
=> arts autographiques : distinction entre original et copie
=> arts allographiques : distinction n'est pas importante

--- 

œuvres numériques :
ce qui reste bien souvent : 
- captation vidéo / capture d'écran
- code source
- émulation

